覺唔覺呑拿魚蓉性價比好高

成條呑拿魚嘅精華刮晒出嚟，d魚油分分鐘仲勁過中拖，口感雖然唔同拖羅，但配壽司飯食真係一撚流

靚野就唔會切碎哂啦

鬼唔知咩，就係勁在下欄野都挑到上欄野機

靚野唔會切碎 ？更何況我無話靚野

性你老母臭閪價比

睇錯吞拿魚薯蓉

係幾好食

咁你#1講咩精華呀？

下欄中嘅精華

性價比依個term好撚多年喇喎 盲反上腦？

明明你係講"成條呑拿魚嘅精華"，依家變左"下欄中嘅精華"

咁搬龍門都得？

邊個話精華唔可以係下欄野先

同你討論都嘥鳩氣
弱撚智

有乜鳩問題

我都唔係好想你騎劫我個post咋柒頭

吞拿魚蓉真係好正 正宗嘅係喺條魚骨度刮啲切唔到嘅肉碎出黎，而近骨嘅肉係最鮮甜 不過香港嗰啲係切碎下欄野定刮骨就唔知喇

屌你老母臭閪 生左你隻傻鳩

死傻閪

蔥吞拿魚蓉飯
通常呢個係最平但好食過靚料既丼

$7x

仲有個沙律 茶碗蛋 麵鼓湯 同糯米磁

邊度

好嘔心

Lunch先有 仲要好似係星期1-5定6。邊度唔講啦 廢時話我打手 有巴打食過應該會知 btw加埋一好似$8x